[BL] 第90回召集腐男腐女 曉人桂木真愛一生

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

樹熊仔係咪唔知踩中1001要開po?

ko b

原來個"靚仔"coser係女人 咁唔j了

有d女仔真是靚仔過好多男仔

男仔又靚過女仔 女仔又型過男仔

但佢有輯新相係好露肉

係咩?相?

Kob

熊祁一開始係想扮男人
後來好似被踢爆定點先認係女

賞 心 悅 目

有冇人啱百合

Going going going going on !

我
小圓 小焰

我岩岩先睇到自己踩中左

仲要拍劇？等睇魔改

其實我都冇留意樹熊BB個留言係1001

嗱

嗚呀
心已融化

侵侵黎到咬死佢

美戰FANS 在此
天下漫畫其實譯得衰，講到URANUS 可以變男變女咁
後黎直子好似講過URANUS 係女黎

原來係咁

我覺得佢個樣好怪，但唔知原來係女仔

改圖，強國好興女coser改圖加喉核呢D

做乜我哋討論美少女戰士都要加密

女coser出男角唔出奇 (尤其刀男
男coser都可以出女角

我聽既係強國
台灣唔知興唔興

希望kob睇完天官會成日花憐真愛一生

我都唔知

女性向作品多女coser嘅 (除左free真心無能外)
所以唔止刀男嘅～
講起百合 真係要講一聲
諸君 我喜歡知世呀

因為尼到bl po嘛 但傾咗gl

改左名

侵寶

錫

好牙bb

姐姐我不行了

嗚呀姐姐不行了

我覺得左邊好靚仔

泰仔都有高汁嫁

哥喜歡右邊

妹妹可喜歡本宮既新名啊?

侵寶睇黎又吸收左d不得了既能力

妹妹見笑啦

你究竟係咪不要?

兩個都好適合做受

有混種嘅泰仔就高汁
我覺得Mario Maurer超級靚仔
j die me

妹妹言下之意...豈不是質疑本宮乃一魚目混珠既冒牌貨？

唉~ (撥扇) 罷了。 本宮念在你入宮未久，此事，就不作追究了。妹妹，後宮之中，律法嚴明、禮數繁瑣。日後記緊慎言啊。

笑死我

見到佢ig又幾靚仔啵

平身

有好多個不要

呢張Troye好靚仔

入左冷宮

派我家神哥挑機

不要寶

本人乃男兒之身 有大丁丁一條 豈容你倆如放肆

嗯嗯 已閱

本宮都有

ko b叫佢兩個食藥啦頂

好想虐待torye

落公公都失心瘋啦

收到
夠鐘食藥喇侵仔遊遊

38歲富婆嫁23歲嫩男 500萬禮金，連登仔肯嗎？

你照吓鏡就會知何謂無丁之人

好膠 ，你同不要開既果D膠po有咩分別

嘔嘔嘔嘔

Troye極速變臉

係樹熊寶寶呀

樹熊仔俾Troye抱住
好想逗住佢屎忽

Troye屎忽應該冇乜肉

你又知?
btw我講緊樹熊寶寶屎忽

係咪扑野個陣唔小心撞左埋牆

講起屎忽 我頭先見到一個好撚正嘅屎忽gv gif

人妖皇妃

快D些牙

肉丸今晚出左去滾

佢依類型既都係咁

好撚正牙個屎忽

因為太瘦?

唔怪得你黐q咗線 你都去滾返個

係

但如果佢其實冇滾, 咁咪變左滾個個係我...

又圓又白又彈手

笑死me

白滑彈

係牙 佢飛你咁咪可以尋找你嘅蝻

好qq呀

樹熊寶寶既屎忽係最萌的

我會冇地方住,
同埋一直都搵緊南亞仔, 飛左佢都冇幫助

輕力拍打

原來都有百合嘅愛好者，咁就冇咁恐怖了

其實有咩咁恐怖牙青

錫返 (摸頭)

綴卜

侵仔明明好愛肉丸

可能係深櫃

靚仔嗎？

冇樣牙

似女人WO

咁啱見到,上連登我淨係去手機台

有基佬

咩黎

咁你又入嚟?呢度唔啱你喎

吓 但係唔係見到嗰個咩?

全部都搞基咁禾哋食乜牙
雖然都未必有得食

所以都係返出去

肉丸回來了

百合啦,百合唔錯架

唔搞,我中意女

淨係靚仔高大有錢有才華個d全部係已經夠

奈奈好靚仔 好好J牙 仲要靚仔過我

但佢地唔中意你
I mean both
men and women

個個係死神/牛頭/馬面
我冇咁靚仔

佢仲要係空少
J死ME

圖呢自私精

奈子原來係靚仔有型空少 嗚呀姐姐不行了

我見到個胸形既

你幾時見過有160既空少

過雞鋪

其實我都見到 但又見到嗰度

LADYBOIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

邊係咁㗎

性趣即刻-99

奈子明明係燈柱咁高 唔怪得英文會咁叻啦

Hehe 真係好可愛

所以睇百合好了

諗緊句咁淫蕩既野咁似侵寶打
但諗下佢著肉丸個d都得啦
點知係花花打既
對女神花既想像幻滅了

e度已成為kpop地盤🇰🇷🇰🇷🇰🇷🇰🇷🇰🇷🇰🇷
散水啦

花花女神講乜嚟牙?

腸腸開個gay po

冇人識你牙 搞事過主

佢做咩9

FF總是美好

其實係邊句
我冇咩追PO

叫你地幻想下全部韓國明星都BL

假如BB好正架

冇興趣囉

Agger。。。之前仲有學生相。。。靚仔

又係男神？

得我D口味先正常

高玲D FD

收皮 +1

不要品味不嬲都好
除左隻肥屍

我記得你話老師有鬚

點解我睇唔明嘅 係咪講緊不要bb?
佢品味好好?

即係之前gay po有人貼學生相好多人讚好?

不要口味如何?有冇講過鍾意邊類型或者明星?
我印象中嘅佢只係一堆動漫人物同人獸

遊遊眼中只有老師
話說我睇緊套師生國漫 我將個學生受代入咗做你

有冇得睇吓張圖?搞到我好有性趣

d品味每況愈下

連不要都讚好 老師係世界嘅bug

gay po真係完全唔夠gay

有時呢度仲gay 咁你覺得要點先得?

唔好睇。會後悔

搞到我好想睇牙 快點。。。

而家變返bl得架喇

唔好

我諗唔到自己係咩角色
或者根本成個劇本都唔同

冇gay既文化

係牙bb

好想睇牙 挑戰吓
奈子貼出嚟

中二遊

狗衝

題外話(?)
2017年係山治年
由於本人麻麻big mom篇所以都冇咩點follow one piece
依家先見到原來kid同law係11月出左合唱角色歌

啲留言好好笑

我係比主角(中東恐怖份子)捉走做人質
然後墮入愛河, 出生入死既男角色

20頁係#500喎

我去咗#100度睇 好似係第4/5頁 睇多次先

#100個兩件叫普通樣囉，中上都無，靚仔更加稱唔上

係咪叫人二揀一嗰兩張?貓貓話兩個都低質嗰張?

深夜輕輕一推

但個個都踩喎唔係好多人讚好姐

你係CIA駐阿富汗既反恐情報分析員
負責營救一個係土耳其被綁架既美國公民(我)
後來比我同主角一行人消滅

呢個好

知世好靚

我都見到佢哋多數都話唔得，大家口味一樣

大家口味都仲好好

校園戀愛 學生暗戀老師先啱你牙遊遊

冇中東/南亞血統好極有限

你鍾意蝻口味至衰就係你

佢暗戀主角(即係我既恐怖份子男友)
但又奉命要救自己既情敵(我)

又因為自已係共和黨人
所以接受唔到自己愛上男性異教徒恐怖份子
因愛成恨要用無人機殺哂我同男主角

重口味

唔係呀
佢地好可愛

大綱已有
你地可以開始寫

佢地係地球上最溫馴同善良既物種

全中牙遊遊
我睇緊嗰本就係呢個故事 而家個學生受開始故意挑老師癮

重口侵

做咩寫到遊遊變咗衰人 你就咁浪漫

我仲想試下比drag queen屌
同屌女仔 同俾女仔用假鳩屌

佢自己話要比人蝦到心理變態

故事入面係老師先強吻同摸學生的
遊遊都可以咁攻?

drag queen係咪一定打扮到超級浮誇?
好耐之前問過你點解想啪女女 你話因為想威俾人睇

同飛肉丸去食蝻一樣，得把口

不如你同侵侵一齊咪算

咁就乖乖被攻吧

drag queen落左妝咪又係gay boy一名
唔落妝人地一係札實晒
同個女人屌你冇分別

有冇bl game 推介

玩開乙女game多
BL淨係玩過鬼畜眼鏡 咎狗之血 DRAMAtical Murder

Steal!
"Lameto"

點解可以一晚差唔多成10版

睇完更新瞓唔着

係BITCH POST

唔係呀

冇錯

好正常 因為你唔係蝻

雨b成六點都未瞓 再返工會死人

岩岩好夠我係app搵食

侵 ??

侵侵 侵侵侵侵侵侵
侵侵侵侵侵侵侵 侵侵侵侵侵侵侵侵侵

侵侵侵侵

侵侵侵侵 侵侵
侵侵侵侵 侵侵
侵侵侵侵 侵侵
侵侵侵侵 侵侵

侵侵侵侵侵

侵侵~ 侵侵~ 侵侵~
侵侵侵侵 侵侵~ 侵侵~ 侵侵!
侵侵侵侵 侵侵! 侵侵! 侵侵!
侵侵侵侵 侵侵

侵侵侵侵侵

兩個癡l咗？

高興不高興
日子也要過

( Show Blocked User - 變裝皇后侵妃 )

( Show Blocked User - 日遊 )

我要南亞男友

cls
個個傾左兩日就想傾電話

部電話用左2年 今朝舊電無啦啦得番0% 明明尋晚叉左電

係咪叉唔好咋
我依部用左3年一開機都係冇左20%電到咋喎...

垃圾IPHONE
雖然我冇咁誇，但一開連登IG個D就好食電
如果剩係睇書可以維持到一日，但開其他APP就要一日叉兩次電

真係好廢 又慢咗好多

Iphone 幾先
電老化好正常

仲用緊6仔嘅表示真係好食電
不過依個係有一部分係關電池老化事 粒粒電都會有
至於點解慢左 apple 官方有解釋
但個人覺得iPhone 比起其他機已經算係咁
以前部song ericsson用左兩年一開fb已經狂彈apps 仲未計我以前唔down games 玩
依家部手機down左n個日本手遊apps玩都冇事

7plus

升咗11先係咁
早知唔鬼升，痴線

佢係算係咁
但問題佢越做越差係事實
又慢又食電，真係要剩係拎嚟睇書算

下次等人做左白老鼠先升啦

我用緊7 用左一年
粒電開始唔得同埋有時虧虧
我去天才吧佢叫我update完有問題先搵佢

無人同我傾

今晚打比你好唔好

好

有冇人睇過hrd嘅銀土同人"耽溺"?
有冇分上下集?

[埋單] 35歲 up 既剩女 ，巴打願意幫邊個埋單？

佢地班人究竟知唔知醜

冇牙bb hrd係咩嚟？

我都有睇 真係得啖笑

Gay

hrd係漫畫家來 佢啲漫畫好正牙

你當佢地個個都係男model 咁會唔會好d

我剩係幻想到一班司徒奈奈咋

司徒奈奈係空少牙

經典回顧

我覺得正常高汁個d唔會入個種po留言

見到白衫啡褲嗰個就諗起之前有人開po話佢好得意 笑死

欣宜可以同子華神合唱

有幾個喎青

係咪果條hi到趴係張枱

一個個當狗咁撚 仲有gif

未睇過

右四雙手插袋嗰個
仲要放到勁大勁好笑

好得意

虐死我家少爺同西雅爾

恥笑mode牙bb

埋單都唔輪到佢地啦

通常講到end topic已讀不回都可以接受 例如開始覆emoji既時候大家都有默契遲啲再傾

呢啲就梗係另計 傾緊斷咗我都可以理解有事唔方便再傾
但問緊嘢都已讀不回就真係 覆一句洗死咩

有無人TELEGRAM 長期都係UPDATING

🌚🌚🌚

冇事呀 我見到你online 緊wo

冇牙 係咪太多人搵你 hang咗

但我睇唔到你岩岩既MSG

你都可以 遊遊

又有人跳軌

where

旺角東站

我覺得香港人諗野愈黎愈日本化啦...
仲要係好嘅唔學學衰嘅...

大家都好絕望

因為真係好絕望

望唔到未來

根本就無未來可言

我後悔留係香港
仲要最後都係死死地氣走返出去, 浪費金錢時間

你又耕作又蒸餾 盲既都睇得出你做緊乜...

係咪想讀化學

係囉 唔知呢

點先可以英文好

買利物浦

睇美劇

再次推介倫敦巴里子既作品
好鐘意睇呢D老夫老妻

其實我都覺得舊制會難啲

死肥仔

兩個都好型

乜水？ 拍戲？

胡歌 霍建華

呢個咩動畫來?

個花灑

胡歌

有冇人睇過呢套台灣電影"永久居留"?

香港電影黎 當gv咁睇就算
依個導演每年出一套戲, 以大尺度見稱

原來係香港 當gv咁睇即係好多肉?
咁好唔好睇?睇完個故事大綱覺得好吸引

小木x伊xxxx
Fotgot the full name
From comico
好睇

1.) 好多肉, 而且一年多過一年
2.) 當gv咁睇所以唔知好唔好睇

我淨係睇過安非他命

好睇呀

安非他命係呢套嘅續集 但我唔鍾意安嗰兩個男主

多肉 gv 可以一戰
其中一個男主幾靚仔

有冇劇情㗎

好得意牙

侵仔 : 當gv咁睇所以唔知有冇劇情

每集都好似有一個好高深好沉重既命題
但當gv咁睇所以唔知有冇劇情

這是一個關於同性戀男子，與異性戀男子「談感情」的故事，也是一個關於「失去」的故事。Ivan（李家濠）從小就不相信自己能活過30歲，他迷戀死亡，也一直想求得「人死後往哪裡去」的解答。直到認識了異性戀男子Windson（洪智傑），兩人竟發展出一段刻骨銘心，卻相當艱困的戀愛…

侵仔終極遊花園
你係咪有睇開呢個導演嘅戲?

悶就不了。。。

睇齊哂 除左最新個套

系列清單
無野之城
永久居留
安非他命
愛很爛
遊
同流合烏
三十ㄦ立

之前優先場miss左

侵仔推薦邊套?
安非他命好似拎咗好多獎?

閱巴都有睇雲翔?

套套都係得一個仔仔ok, 其他一般咁
冇話推薦邊套

今日唔煮飯

你睇戲定睇仔

食你咪得囉

200% 仔

［yyg mode］仔阿仔阿仔阿！！！！！！！！！［/yyg mode］

咁就引下你啦

自 頭已側一、

圓形唔駛側
好正牙

食得是福

兩個女仔食唔哂 一陣要食埋佢

芝士呀
pizza呀
好想食呀

t shirt 個個hehe笑死我

阿嘶
好撚肥呀

我買左飯盒

茶寶 快D上黎姐姐我喂你食

難得唔係小白臉 鬚鬚可以再多d

側唔側個分別其實唔大

我up上黎係打直嫁出黎就打橫咗

笑死me 個background笑聲都好好笑

好似我家主子

他地後尾好老尷

想睇三十 但之前個D又搵唔到

SF哥哥幫我送左野上來 開針針

而家順豐多數叔叔

好好笑

佢好好人
所以係哥哥

好鍾意用喉嚨講野既男仔
聽起黎好有智慧

講嘢有冇智慧唔係聽佢講嘢嘅內容嘅咩

內涵呢？

咩叫用喉嚨講嘢?

即係把聲好沉好低?

有邊個唔係用喉嚨講嘢

係咪好似啲法國人咁 講嘢講到好似吐痰咁 咳～吐～

其實係咪喉核會震個種？

姐係清痰聲

咳~吐~
唔洗去法國咁遠 港伯都係咁牙

咩叫清痰聲?有冇例子?

除左腹語同用個肺講野既人
普遍都係經喉嚨

Cat purr

好似好難咁 啊嗰時會牙

真心係好似吐痰咁㗎
震過貓王

Vibrator

所以咪話"聽起黎"囉

類似 陣間搵下有冇例子貼出黎

Darth vader

知名Youtuber與男友親密照曝光

沉聲即係花花咁?

奈子又要傷心多次了

CATGIRL

咁重口味

條女不要架
堅系心繫欣宜

有冇人有呢種感覺？
例如去戲院睇完兩個鐘戲，又或者幾個鐘頭處於室內不見日光，出返嚟有種唔自然感覺，同埋忽然覺得時間過得好快

唔自然就冇 係會突然覺得空氣好清新咁嘅感覺

有呀有呀
考上午出翻黎就食lunch 考下午出翻黎就天黑
以前細個覺得明明大把時間
依家老大左好快又一日

有研究話人持續唔見日光一段時間，會有精神錯亂

係喎你同不要一人一件女神
不過不要。。。

遊遊幹啥?

我覺得絕對會 我試過毒在家中一星期冇出過街
精神真係有啲錯亂 同埋成個人睇嘢好慢咁

原來以為今晚有得J樹熊仔把聲

北歐人有高質素生活，但好多都有情緒問題，成日彌漫depressed氣氛，自殺率高過香港
好似日照太短

但係屋企有窗都會咁嘅咩？
我嘅話如果有窗可以睇到出面嘅情況就唔會咁樣

我成日都好長時間屈係屋企 出到去真係好似重獲新身咁

加埋落雨落雪真係想死
話說雨b呢

我都想講雨B好似唔見咗
佢琴晚係咪冇瞓過覺？

雨b琴晚六點先瞓 佢可能仲昏迷緊

係牙真係呢種感覺 重獲新生
會覺得空氣正咗

佢做咩無瞓

會牙 望出面都冇用
行嚟行去都係屋企嘅範圍 困住嘅感覺

6點 搞咩嚟

有研究話時間認知剝削都對精神有影響

假設一個人獨自喺一個冇時鐘同冇窗嘅房生活
有足夠嘅糧水，書本或健身器材以供娛樂，同埋每日有人會作正常交流
總之完全剝奪佢對時間嘅認知
最後佢會出現焦慮不安狀況

佢話睇完文瞓唔著

……
咁我要多d出去行下

而家同你傾咪一樣

癲咗牙 佢太迷天官

依家?

我覺得我成日喺屋企無問題喎，證明我係毒撚

一講雨b 雨b就到

太刺激太興奮，其實仲有個外來因素，遲D先同你哋詳講

會唔會係類似返工咁 做做吓嘢睇吓時間會定啲 但如果完全唔知時間會不安
我睇過一個節目話人會產生不安焦慮同恐懼感係源於未知
因為你對一件事情冇確立性所以先會驚

我除咗尋晚無瞓，喉嚨好痛 ，都係快D瞓覺 ，聽日見

早抖 快d休息

差唔多

佢真係好鍾意天官 好似我對憂鬱嘅愛一樣

嗚呀雨b 係咩因素牙?

笑左
我係沉迷解迷

bb早抖

其實北歐冇大家想像中咁好景呀
如果有睇aph就知
經濟上丹麥同瑞典都要睇德國頭 芬蘭一般跟前兩者由nokia開始過氣後就更加
挪威唔太清楚 冰島就唔洗講變金豬
佢地係福利主義冇錯 但同樣代表養懶人
重要開始接收難民 左膠當度大家都知咩事
都係o個句啦 大家永遠放大左外國嘅好

瑞典我知變左強姦案好高，丹麥挪威同芬蘭就唔知難民咩情況，不過挪威呢D國家有錢，懶人佢哋真係養得起，其實我好羨慕

呢個叫Seasonal Affective Disorder

雖然有d ky 但係我都係想講句我load左好耐先load到雨b講嘅差撚廚係咩

香港都係有錢國家黎
只係政府冇做到資源分配肥上瘦下姐
人地國家d tax/duty多成咁
換著係香港係冇可能嘅事

咩叫ky?
關唔關讀理科事?

挪威

d錢佢賭落海起垃圾香港人唔會點用既基建都唔會益香港人呀

Ky係依個時候係新式日文簡化用語黎
指空気を読みない
姐係唔識得解讀空氣、睇氣氛做人嘅意思
當然仲可以指.... 不過唔關事啦
我諗唔識反省自己係好多人嘅通病黎唔關文科定理科事..？

唔係 我意思係你同雨b都咁有毅力尋求真相關唔關理科事
唔係講唔識反省嘅人

你果兩句野好難聯繫到你原來係問毅力同理科有冇關

比我一定屌

其實我係get錯咗甘b話自己都係咁嘅人以為係指同你一樣尋求真相嘅人
覆完先get到佢係咩意思 但已經覆咗

我有咩...？
最多都係朋友a同朋友b講Pokémon 時我會為左加把口係咁wiki盡量睇熟d資料...？
不過我覺得大家都識好多野好多時都答唔到嘴

咁撚中二嘅

其實你哋識唔識鬼佬或日本人係超鐘意香港？

我覺得樂b對待每樣野都會認為解答好qq同好好
但你唔好對D膠po太認真，人地係玩膠你就動真火好蝕底

臨瞓都搞到咁嬲

識
有個挪威仔仲好努力學粵語(明明對佢嚟講冇用)
揸筷子仲正確過我

真係忍唔到

係咪叫Andrew？

唔係

我會唔理解佢地點解咁得閒出膠文
不過又未至於上去同佢地嘈嘅
我又無法叫醒o個堆扮訓覺唔願起身嘅人
多數都係睇完自己嬲完就算

嗚呀我覺得一個努力學中國文化嘅鬼佬好qq
之前飲茶見到個後生鬼仔著唐裝 又學揸筷子夾燒賣

記得有個挪威仔識流利廣東話，係網上拍過片

你呢個問題唔知點解好好笑
諗起之前我要聯絡一個叫Jacky嘅人 但set錯電話
之後條友覆我話佢叫Lawrence唔係Jacky 跟住我話唔好意思之後佢俾咗個Jacky嘅電話我
我真係笑咗出嚟問佢你又知我搵邊個Jacky

鬼仔著唐裝好qq

未睇過想睇下

咁個jacky係咪你想搵嗰個？

當然唔係 我同呢個Lawrence都唔識 係我set錯電話先聯絡錯人
但係佢又俾咗個唔知邊個Jacky嘅電話我

我串錯
係叫Adrian

柒得我應叫我，勿恥笑

兩個名都差好遠吓
佢識打中文?

我都覺得好好笑

係！
佢唔算太靚仔，普通鬼仔樣
但有種鄰家男孩feel

個人覺得幾charming

好熟口面咁 我可能都睇過佢嘅片
話說你係巴定絲?

我男神

藍絲

who

今日就J你

Grant Gustin
閃電俠主角
btw 我鐘意佢飾演glee 入面Sebastian Smyth

呢個又係who?呢個靚仔啲

glee！！！！！！！！！！！！！！！！

Chord overstreet

點解可以錯得咁離譜

肥呀遊遊
一齊減肥呀

有冇瘦到？
我想做運動但好攰

兵長

團兵才是王道

啪完

閃電俠

30頁

下面果張食煙好正

Android易記d

睇完灰灰地

團兵

我都覺 好正牙

琴晚睇完hrd嘅銀土同人"看不見的鎖"
好黐線好變態 土方好慘牙

部zenfone 2又0%電 唔知做乜

點解？

辣殺

我記得之前有講過 好變態

link？仲有點解要加密？

呢度乜鳩都加密

我好似知點解

好惡
費是俾人知我有睇hahah

其實係咪等同幹射?

因為我都想識到靚仔1仔啊啊啊啊

係咪好似瀨尿咁

你係hehe問返腐女轉頭? 樹熊仔so qq

[member]無啊 但有諗過去日整叫鴨［/member]

無經驗唔清楚

我想要令仔男友

啜卜
我哋做乜加密 笑死

唔好俾人知我地ge秘密

fail兩次牙 笑死

嗚呀已射

呢到咁多hehe洗乜過隔離po問

咁易就射左？

櫻b 好核突

link呢？

呢個唔洗係hehe都答得你，會

樹熊味既朱古力同朱古力味既樹熊

急屎の快感 x 被插の快感 雙重快感

呢兩個阿叔好有愛

櫻b好黐線 不過禾鍾意

陣間睇

有奸情

遊遊

櫻b

前晚無瞓，搞到依家好眼瞓

有景轟

好有愛

嗚呀一定有問題

返到學校又開大

咩叫三觀不正?

即係價値觀錯哂

閱巴係咪食好多肉?食肉多都好似多便便

我食肉獸嚟
但今日早餐只係食左火腿腸煙肉通

三次元都有真愛牙 只係少啲姐

今朝屙嘅便唔係應該係琴晚消化出嚟咩?
同埋火腿+腸+煙肉都話只係。。。

睇情況
有段時間開始好多文寫受好靚做第三者搶咗攻仲要講到好合理，正印去鬧受反而係佢唔啱
啲人鬧正印唔好阻住晒唔夠受靚就退出之類
如果唔係越來越多人鬧呢類文三觀不正
呢類文肯定會流行化

睇文咋喎，點解要代入現實情況？
鍾意呢類文既人喺現實都唔會鍾意比人帽啦
正如鍾意睇屠殺片，但我唔會認為殺人理所當然係岩啦
所以本書入面想講乜嘢價值都無問題，最重要係合邏輯同合理，篇文好睇

遊遊係咪日日都捕老師?

黐線有冇咁得閒牙bb
遊遊好鬼萌

如果真係個個唔會代現實，之前就唔會咁多人以為自殺之後可以穿越走去跳樓跳河
仲有睇文睇上腦逼自己個細佬搞野
當年幾多腦殘睇完花容天下話愛情要自己爭取，就算對方有女朋友都要搶返嚟，自己先係真命天女

自己代入係個人問題囉，無理由因為有班on9會代入，就全世界遷就9佢哋下話
出軌呢D劇情美劇大把啦，亂埋倫都仲得，所以我覺得班友要乜9三觀真係on99

agger
書真係會影響人 如果唔係d勵志書應該會收晒皮
睇得多真係會潛移默化覺得無問題

有d咁惡怖ge野？
不過我自己頂唔順呢d文
價值觀完全相反 我睇唔落去
同埋我相信當你睇得多呢d野 你會愈黎愈覺得冇問題
會潛移默化

不過兄弟bl我反而接受到

癡線㗎。。。細佬好細？

茶b 唔講我都唔知有d 咁ge野
咁果2個細佬有冇做到 同之後點？
同家姐睇咩睇到傻左？

me not ok

好恐怖牙
係咪黐線㗎迫細佬搞嘢

骨科正牙 但一定要年下

我覺得睇人，你有獨立思考就唔會咁易比書影響
不過年紀細個既話係唔適合睇兒童不宜既內容

潛移默化就係最大問題
同埋網文咩年紀都睇得

小學同初中

現實既話，我覺得你真係要亂倫都唔關我事，只要你唔好生D有問題既細路

好似好鍾意高h文

如果o個d小說電影動/漫畫係以現實做背景嘅話
其實代入到落去係正常現象黎
唔好講到咁極端啦
普普通通嘅乙女遊戲gal 都會希望玩家代入到角色
當然真係因爲睇得多依d令到自己嘅價值觀改變又真係腦殘左d嘅...
除非讀者係小朋友心智仲未成熟啦
我覺得個問題係中國嘅網站太開放啦
除非係某黨講到明禁止(依種會直接del)
其他唔符合價值觀嘅作品就冇被限制
咁樣會令唔少心智未成熟嘅小朋友錯誤咁樣接受到錯誤嘅價值觀

我指既代入係指將二次元既事物，帶落三次元，喺三次元生活上做出嚟
唔係指睇一部作品既時候，讀者觀眾既投入入去作品裡面

跟蹤狂

有獨立思想都唔代表唔會被潛移默化
所以最好都係唔好la
不過寫同睇係2回事
你有你寫 我有我睇
個人選擇姐

都係最緊要識得自己揀 都係保護自己嘅一種
好難禁止人哋嘅創作 但想睇乜嘢就是自己的決定

真係被潛移默化呢D叫洗腦
就咁睇書好難有呢D效果如果睇果個人係有獨立思考唔會本書話乜都信既話
岩呀，你唔鍾意睇覺得三觀唔岩你，咪唔好睇囉，但你無理由唔比其他唔介意呢D價值觀既人睇囉

對 所以我唔睇
Btw 頭先見到講起黨唔俾寫就刪
真心覺得on9

咪係，自己覺得不安唔睇最簡單，迫人地創作要跟自己果套真係好唔要得
但兒童心智發育未成熟真係有D野唔適合佢哋睇，互聯網基本上禁唔到，呢樣只有靠父母

党是最好的

而家d𡃁仔上網打機勁過自己
家長又唔理 仲覺得個仔識自己開ipad好醒

負皮

上網仲好易識到壞人

呢個話題已經唔係網文咁簡單 有好多嘢都係好易被洗腦
有啲真係睇到黐晒線好離奇

話說我岩先真係load唔到個党字繁體點寫

今日番學搵prof 佢唔繁到 個秘書（日本人？同我吹水吹左成粒中
講起新年揮春 佢叫我寫俾佢睇會寫咩係揮春
好多字都要諗下繁體點寫

我覺得呢個方法最戇鳩最白痴
一啲進步都冇 以為唔俾接觸就冇事咩真係太天真

呢個自己判斷
So far到而家我識到d網友都係好人黎
利申 有出過街 見過面

你
過黎 坐侵仔隔離
幫你補中文

點解會唔記得？係咪用英文太多

限b係習慣寫簡體定係本身唔太識中文字先唔識繁體?

少寫複雜中文字係真

你搵老師啦

有d係寫慣
你知香港考試點都會寫簡體
身體個體字 有時要諗諗
青春常駐 我寫左註

我講嘅唔止係投入 而係真係將自己代入去角色出唔翻黎
有人會代入戀愛遊戲到到當左係真係自己嘅男、女朋友然後唔再係現實建立任何嘅人際關係
所以唔好睇少依方面對心智未成熟嘅人嘅影響力
之前大逃殺上映時係日本都發生左唔少小朋友/青少年殺人案 搞到日本要改法列添
我自己就覺得原創者係創作1d唔符合社會規範嘅野時都一定要有警告同最好有限制未成年人士去接觸
好似加密處理/係交收時要出示證件等等
唔好以完全杜絕 但至少可以減少

我係話D細路上網易遇到壞人同比人呃

唔好俾肥絲見到你
你上嚟呢度應該會好少少 keep住打中文

奈子都是al年代的

太多筆畫就算
同埋果時都係得中文科要寫中文

所以我話係靠自己
睇你識唔識睇人

佢自己都用錯
異體字又捉 口語又捉

堅持寫繁體+1
其實係唔識寫簡體 識睇唔識寫

寫essay eng都死la
以前ive要上普通話堂+中文堂
有個chapter 係考簡體字
難到你hihi
我果時係copy and paste 去百度 再對番先識答

兒童青少年心智發展未成熟，有D野係唔適合佢哋睇
所以係講成年人都會受影響，做埋出嚟就係on9，唔可以因為有呢D on9就禁止某類創作，要全世界遷就呢班友

太細個好似小學雞呢D好難靠自己，真係撞到壞人真係好易呃，比人呃遊戲道具事少，最驚係遇到孌童癖

小學雞就咪學人玩呢d
我上網識人都好似係f2 開始

做乜又加密
打慣左又唔係5p字，我覺得無乜所謂

問題係某黨就係咁諗呢
Btw我覺得都同教育有關
o個邊d人由細到大都係冇批判思考
書講係咩就當係
所以睇依d文係真係有機會無論幾大都會受影響

有人覺得係5p?
我都唔識分

我覺得加口字好難打同好煩
D字係好底

因為太懶。。。唔想打咁多stroke

咩唔係 “系甘吾系牙” 先係5p字咩?
我自己就冇咩所謂嘅 睇得明就ok

唔豬典解。。。見人加密我就會好自然去加埋

我覺得5p字係你=梨 嚟=尼 都=刀 咁=甘 啊=牙
唔係因為有冇口字旁 係個字完全錯晒同意思不同

係呀 仲有冇其他？
見到呢d覺得好煩

仲有 禾 巧

我有時候會打牙字
唔好打我

我手機打得多嘅字會浮上啲 所以我冇呢個問題

D書教佢哋既野，同佢哋接觸既社會好大差別下，所以佢哋有D會變成乜都唔信，連基本道德都無埋

因為我打開冇
Btw 手機打字打得多 唔記得曬電腦d字碼係邊
Eg 竹戈7 etc

我都係貪玩先打牙
唔好打禾 呢個po先會咁打

我估到 所以冇咩理

me too
出去咁打俾人屌到仆街

有次我玩野 同個fd打 巧威威
佢即刻鬧爆我

吾系甘牙呢D先係5p
地既野左岩黎呢D唔係，以前輸入法無呢D哋嘅嘢咗嚟啱，所以借左嚟用，約定俗成繼續用，高登以前都係咁用唔會比人插，係連登有班小學雞以為呢D都係5p字跟住又學埋隻肥絲先on9

禾同梨刀功叻叻係火星文黎
因為用錯哂d字(雖然係故意嘅居多)要火星人先同佢地溝通到...？
不過如果玩下梗又冇咩理由要被人話嘅

錯字自膠

佢話佢好憎見到呢d字
咁我咪唔打lor XD
我識有人仲打緊火星文/5p 勁想block左佢
成日覺得打呢d字果d人係近乎文盲黎
而的確果個人係果d 中5/6都畢唔到業

我朋友a唔識打速成都係打5p字同殘體
朋友b就打速成嘅都冇見佢打過5p
所以好難講

我相信我果個朋友係手寫/筆劃
最憎人打殘體字

土方好正牙

侵仔召喚

成日講土方 都會諗起薄櫻鬼果個土方先

啱啱先見到第一張斷臂?
btw好重口好正

肥絲大隻分右手未？

垃圾肥絲真係好撚柒煩

googled 土方歲三?

瘋狂一時的薄櫻鬼

風靡

我覺得肥絲太矯枉過正 俾人狙擊好好笑

兩個土方都正牙

最鐘意長髮cool型男

禾都係中長髮控
金屬框眼鏡+30 斯文安靜+40

十四
細聲講句其實我冇玩過/睇過薄櫻鬼

佢地信書信電影就算佢地接觸到外面嘅世界都係選擇繼續信書
剩係琴日講香港黑社會同古惑仔事件就知
仲有教科書刪文革歷史仲覺得好事
班人個腦本身就係有事

佢自己字都唔識多隻學人去執人錯字同文法
之前係學術台已經畀人鬧走咗

乜個D人有腦嘅咩?

睇咩背景
始果平時戴眼鏡 但重要時刻除眼鏡會+100
我鐘意冷酷型

什麼十四？
我淨係睇左動畫

但話說我問過佢地 佢地知有64 書有教？
但覺得冇問題

俾人讚做乜又瘦咗啲

Ko b po嘅係銀魂嘅土方十四郎黎
唔係土方歲三 更加唔係薄櫻鬼入面嘅土方歲三

bb

都知係唔同人
但唔識銀魂果個

佢地仲覺得國家做咗件好事
因為成功阻止到美國同佢地d走狗分裂國家

點解都係銀土冇土銀呀

梗係調返轉啦 認真做嘢或者重要時刻先戴眼鏡 平時唔戴 嗚呀!!!!!!!!!!!!

獨

不要牙 你係咪想變人乾?

咁我又未聽過有人咁講
但我老豆好鐘意講 係班人搞事先

大家都是土方 不用分得那麼細

你呢個係鬼畜眼鏡

我搵吓土銀啦bb

我脂肪比例高嘛 ……

我prefer 銀土
其實我係高桂黨黎

做咩喊喊 姐姐錫返

霸道總裁愛上我

做重訓is ok

ko b同me做重訓ok？

銀土 嗚呀

唔做任何……唔鍾意出汗
文靜派

我哋三個做ok?

佢地都係咁講呀，話成件事係美國策劃
好彩黨高智慧嘅決策制止到d人搞事

好呀

高桂黨+1

做gym其實唔出汗架
因為係anaerobic 同多數都係室內做

我多多少少都有啲脂肪…
我唔係slender man嗰種